曼聯火拼英超第一！成功爭嬴再次衝擊歐霸盃！

sorry 打錯
係火拼英超倒數第一
重要只得 1：1

trust Ole Gunnar Solskjaer！
and he will give you a number 6